%
%  Notulen 19 Oktober 2009
%  OGO 2.1 Groep 3
%
\documentclass[a4paper]{article}

% Packages!
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{ifpdf}

\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
\usepackage{graphicx}
\fi

\title{Notulen Vergadering OGO 2.1 Groep 3 2009-2010}
\date{}

\begin{document}

\ifpdf
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi

\section{\underline{Opening Vergadering}} % (fold)
\label{sec:opening_vergadering}
\begin{tabular}{ll}
  Datum:      & 19-10-2009\\
  Begin tijd: & 13:45\\
  Voorzitter: & Etienne van Delden\\
  Notulist:   & Jan\^ot Sijen\\
  & \\
  Aanwezig:   & Etienne van Delden\\
              & Tim Hermans\\
              & Tom van der Hoek\\
              & Jan\^ot Sijen\\
              & Robin Wolffensperger\\
              & Ron Vanderfeesten (tutor)\\
  Afwezig:    & \emptyset \\
\end{tabular}

% section opening_vergadering (end)

\section{\underline{Vaststelling Agenda}} % (fold)
\label{sec:vaststelling_van_de_agenda}

\begin{itemize}
\item -
\end{itemize}

% section vaststelling_van_de_agenda (end)

\section{\underline{Verslag vorige vergadering}} % (fold)
\label{sec:bespreking_van_de_vorige_notulen}

\begin{itemize}
\item Notulen zijn prima.
\end{itemize}

% section bespreking_van_de_vorige_notulen (end)

\section{\underline{Mededelingen}} % (fold)
\label{sec:mededelingen}

\begin{itemize}
\item Het is vandaag tijd voor de eerste peer reviews!
\item De testcases zijn nu beschikbaar op de vaksite. (Hier was ook al een email over rondgegaan.)
\item Geen OGO tijdens tentamenweken. Oplossing: Eind deze week actiepunten opstellen.
\item Vandaag (na OGO) kan Ron het verslag al proofreaden. (Woensdag feedback.)
\item Er bestaat enige onduidelijkheid over de beoordeling van het conceptverslag. Volgens de vakdocent (via Ron) zou de beoordeling een +, 0 of - zijn. De projectwijzer beweert echter dat er geen beoordeling zal plaatsvinden.
\end{itemize}

% section update_algorithms (end)

\section{\underline{Voortgang OGO}} % (fold)
\label{sec:voortgang_ogo}
    
\begin{itemize}
\item De test-case-inlees-code is al gemaakt, moet alleen nog ingevoegd worden.
\item Framework moet presentabel zijn na de tentamenweek.
\item Voor die tijd is het niet noodzakelijk dat de algoritmes het al perfect doen.
\item Het programma doet nog een beetje raar.
\end{itemize}

% section voortgang_ogo (end)

\section{\underline{Rondvraag}} % (fold)
\label{sec:rondvraag}

\begin{itemize}
\item -
\end{itemize}

% section rondvraag (end)

\section{\underline{Punten voor de volgende vergadering}} % (fold)
\label{sec:punten_voor_de_volgende_vergadering}

\begin{itemize}
\item -
\end{itemize}

% section punten_voor_de_volgende_vergadering (end)

\section{\underline{Sluiting}} % (fold)
\label{sec:sluiting}
\small{\emph{Denk aan logboeken enzo.}}

% section sluiting (end)

\end{document}