%
%  Notulen 21 September 2009
%  OGO 2.1 Groep 3
%
\documentclass[a4paper]{article}

% Packages!
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{ifpdf}

\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
\usepackage{graphicx}
\fi

\title{Notulen Vergadering OGO 2.1 Groep 3 2009-2010}
\date{}

\begin{document}

\ifpdf
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi

\section{\underline{Opening Vergadering}} % (fold)
\label{sec:opening_vergadering}
\begin{tabular}{ll}
  Datum:      & 28-09-2009\\
  Begin tijd: & 14:40\\
  Voorzitter: & Etienne van Delden\\
  Notulist:   & Jan\^ot Sijen\\
  & \\
  Aanwezig:   & Etienne van Delden\\
              & Tim Hermans\\
              & Tom van der Hoek\\
              & Jan\^ot Sijen\\
              & Robin Wolffensperger\\
              & Ron Vanderfeesten (tutor)\\
  Afwezig:    & $\emptyset$\\
\end{tabular}

% section opening_vergadering (end)

\section{\underline{Vaststelling Agenda}} % (fold)
\label{sec:vaststelling_van_de_agenda}

\begin{itemize}
\item Geen punten.
\end{itemize}

% section vaststelling_van_de_agenda (end)

\section{\underline{Mededelingen}} % (fold)
\label{sec:mededelingen}

\begin{itemize}
\item Er zijn nog geen test cases beschikbaar, Ron gaat erachteraan.
\item Verduidelijking laatste algoritme (`up to 5'): closed curves, geen intersection of overlap
\end{itemize}

% section mededelingen (end)

\section{\underline{Correspondentie}} % (fold)
\label{sec:post_in_uit}

\begin{itemize}
\item 10.40 is nu gereserveerd voor ons.
\end{itemize}

% section post_in_uit (end)

\section{\underline{Closed Curve Algorithm}} % (fold)
\label{sec:closed_curve_algorithm}

\begin{itemize}
\item We hebben nu een puur nearest neighbor algoritme in Pascal. (Zonder fratsen.)
\item Het `echte' algoritme komt later.
\end{itemize}

% section feedback_werkplan (end)

\section{\underline{Voortgang OGO}} % (fold)
\label{sec:voortgang_ogo}
    
\begin{itemize}
\item Testframework wordt nog ontwikkeld. (Maar is ver af.)
\item Er kan nog interactiviteit worden toegevoegd, maar is eigenlijk niet nodig.
\item Het werkplan is aangepast.
\end{itemize}

% section voortgang_ogo (end)

\section{\underline{Planning komende week}} % (fold)
\label{sec:planning_komende_week}

\begin{itemize}
\item Tom gaat verder met het algoritme, en krijgt hulp met Pascal debuggen.
\item Misschien al iets uitschrijven voor het verslag?
\item Etienne en Robin gaan vechten over LaTeX.
\item Werken aan de deadlines en nadenken over de andere algoritmes.
\end{itemize}

% section planning_komende_week (end)

\section{\underline{Rondvraag}} % (fold)
\label{sec:rondvraag}

\begin{itemize}
\item Geen vragen.
\end{itemize}

% section rondvraag (end)

\section{\underline{Punten voor de volgende vergadering}} % (fold)
\label{sec:punten_voor_de_volgende_vergadering}

\begin{itemize}
\item -
\end{itemize}

% section punten_voor_de_volgende_vergadering (end)

\section{\underline{Sluiting}} % (fold)
\label{sec:sluiting}
\small{\emph{Vanaf volgende keer zitten we in 10.40!}} \\
\small{\emph{Logboek invullen!}}

% section sluiting (end)

\end{document}