%
%  Notulen 12 Oktober 2009
%  OGO 2.1 Groep 3
%
\documentclass[a4paper]{article}

% Packages!
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{ifpdf}

\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\else
\usepackage{graphicx}
\fi

\title{Notulen Vergadering OGO 2.1 Groep 3 2009-2010}
\date{}

\begin{document}

\ifpdf
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .tif}
\else
\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg}
\fi

\section{\underline{Opening Vergadering}} % (fold)
\label{sec:opening_vergadering}
\begin{tabular}{ll}
  Datum:      & 12-10-2009\\
  Begin tijd: & 13:45\\
  Voorzitter: & Robin Wolffensperger\\
  Notulist:   & Jan\^ot Sijen\\
  & \\
  Aanwezig:   & Tim Hermans\\
              & Tom van der Hoek\\
              & Jan\^ot Sijen\\
              & Robin Wolffensperger\\
              & Ron Vanderfeesten (tutor)\\
  Afwezig:    & Etienne van Delden (ziek)\\
\end{tabular}

% section opening_vergadering (end)

\section{\underline{Vaststelling Agenda}} % (fold)
\label{sec:vaststelling_van_de_agenda}

\begin{itemize}
\item Ron heeft een vraag. (Zie rondvraag.)
\end{itemize}

% section vaststelling_van_de_agenda (end)

\section{\underline{Verslag vorige vergadering}} % (fold)
\label{sec:bespreking_van_de_vorige_notulen}

\begin{itemize}
\item Notulen zagen er goed uit. Net zoals vorige keer. Prima. BONUSPUNTEN!
\end{itemize}

% section bespreking_van_de_vorige_notulen (end)

\section{\underline{Mededelingen}} % (fold)
\label{sec:mededelingen}

\begin{itemize}
\item Ron weet nog steeds niet wanneer de testcases komen. (Maar ze komen wel.)
\end{itemize}

% section mededelingen (end)

\section{\underline{Update Algoritms}} % (fold)
\label{sec:update_algorithms}

\begin{itemize}
\item Er zit ergens een bug. Als die weg is zou het moeten werken. *klopt op tafel*
\end{itemize}

% section update_algorithms (end)

\section{\underline{Voortgang OGO}} % (fold)
\label{sec:voortgang_ogo}
    
\begin{itemize}
\item Laat Voronoi diagrammen maar zitten.
\item Klaar programma dat Voronoi maakt mogen we niet gebruiken.
\item We mogen wél inspiratie ontwekken uit het programma!
\item Deze week verder debuggen en beginnen volgende algoritme.
\end{itemize}

% section voortgang_ogo (end)

\section{\underline{Rondvraag}} % (fold)
\label{sec:rondvraag}

\begin{itemize}
\item Is hoe de output eruit moet zien duidelijk? Wordt waarschijnlijk aangepast in het document.
\item We lopen een beetje achter op de software deadlines. We liggen wel nog op schema voor de harde deadline. Geen probleem!
\item Versies van het einddocument kunnen naar Ron gestuurd worden om na te kijken.
\end{itemize}

% section rondvraag (end)

\section{\underline{Punten voor de volgende vergadering}} % (fold)
\label{sec:punten_voor_de_volgende_vergadering}

\begin{itemize}
\item -
\end{itemize}

% section punten_voor_de_volgende_vergadering (end)

\section{\underline{Sluiting}} % (fold)
\label{sec:sluiting}
\small{\emph{Vergadering gesloten. Prima!}}

% section sluiting (end)

\end{document}